工程JJ入黎幫下手

想度一條真實馬路既長度，有咩辦法？有無apps可以幫到手？

利申：FYP要做天橋

用滾輪直接度

google map有得測量距離

太長啦，度死人

點用？邊個位較？

計下自己一步行幾遠，再行哂條穚，最後上網check下條穚既長度